點解呢個時勢麵麵都唔出Po

熊軍需要方向

執緊嘢準備移民，唔得閒出po

因為佢牛定熊都煽動顛覆政權罪

點出。。我係佢都收皮。。。買乜都輸。。。點解會癈到咁

可能係政協

收到風 上左北京開會

拉左啦 破壞經濟體系

可能有人驚佢把衰口 實行唔到國安法 掟左佢落街希望未來6日仲見到佢

國安法殺到，投行大戶面仔忙緊搬身家邊得閒上黎玩膠

佢比人拉撚左啦wo

召喚大dodo

麵仔可唔可以出嚟畀啲方向我 除咗個市 現實我都無方向

可唔可以燈死國安法

麵神出手拓市啦

媽咪麵正衰人，離棄我地

可能大dodo已經放哂股準備移民

👌大家可以放心留係香港了

麵神私底下all in左牛冇同大家講 依家唔好意思見大家